[突發]不要再報將軍澳女傷者全名，求求大家！

我係佢朋友，一班朋友傾過，希望不要再報傷者全名
嘗試緊請媒體唔好再出名，希望手足留意
佢一直支持大家，沒有離棄過我地！
一齊保護佢吧！

推

612 721 811 820

推 請尊重義士意願

再幫推

唔好開名

女傷者係信報副刊女記者

台灣生果報已經講左

你係佢邊個?
佢做記者求其聯絡一位傳媒人係FB 實名發佈就得
唔撚洗你係論壇無名發佈

盡量唔好再Share有佢全名嘅新聞，謝各位！

點解被果個人仲要隱性埋名?
之前第一位烈士又係有人自稱係佢朋友
話佢屋企人叫人唔好講佢個名
結果證實左係fake news

有人聯絡緊其他傳媒

你有證據無問題
唔知你幾時先拎到就黎